到底爭幾多??(2) | Fender Stratocaster Mexico review

如果你鐘意睇請幫手分享下呀~多謝你!!
==============================
美仔..墨仔fender同Squier三個"級數"到底差幾遠呢?
今個禮拜繼續傾!!

到底爭幾多??(2) | Fender Stratocaster Mexico review

想學結他/Setup結他 就快D Follow我啦~!

高清Youtube版:
Instagram :
Facebook專頁：
報名學結他:

***每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube******

你之前評果支Squrie Tele John 5好似仲好過佢....
仲要$800 only..

真係有睇

新定舊版？